係房大聲播咸片打J 以為屋企冇人..........

入房打J之前有係咁E check過間屋冇人，點撚知打打下聽到出面有腳步聲，本身以為聽錯，之後就聽到開廁所門既聲，出去一睇，我屌！真係有人...................有冇brother 試過類似情況

無野做

冇 不嬲唔開聲

咁你最後點？

趁佢仲係廁所 我即刻落左街買野食..............依家係屋企食緊 番到去我完全唔敢發出任何聲音同溝通

PS 個位屋企人仲要係女人...

你唔出聲仲尷尬 快啲搵你老母傾幾句扮冇事仲好

仲要我打J果陣冇關曬對門 唔知經過房門入廁所果陣有冇望入來添呀好撚尷呀dllm 唔出聲算

老母？

一個20尾既家姐...........仲要平時大家唔會係傾好開放話題果種既關係 尷到Hi

冇人緊係開聲聽埋音效更震撼

邪淫果報
天道禍淫
其報甚速

我知錯了巴打

作埋落去啦，唔好要巴打等

我都希望係作出來

家姐有冇拍過拖？
有既都知男人打J好正常

婚都結埋 我都係咁諗 但因為我同佢關係真係比較疏 所以硬係有種尷尬係到

佢係間中先會番來屋企住 唔係同我長住 feel唔feel到個尷點.....一番來 就有人大大聲轟啲叫床聲出來

既然唔熟就

認真
佢冇提起就由佢啦

下次閂門戴headphone

岩呀巴打👍🏿👍🏿一定唔撚提😂

扮有女朋友上咗屋企扑未得

西利

如果喺房門口見到 帶乜都冇用啦